人大左就想生仔

睇返以前d戲
2000年左右個d
咁就十幾廿年
有時人大左
生仔反而唔諗咁多
十幾廿幾歲
成日諗做人為乜
生仔為乜
點解咁多人仲要生
揾食咁艱難
北極熊絕種
又睇唔到將來
點解仲要受罪
但原來
當人大到一個點
就麻木
有得玩就玩
有得食就食
去到三字頭
原來自己係會死
睇返自己d偶像
再過廿年
就好似我地而家
睇緊d老野咁
咩金曲薈萃
咩流金歲月往日情
荃灣大會堂
舊幾水一張飛個d
開始會諗
而家咁辛苦
咪又咁捱
返工俾人屌俾客屌
咪又照出糧
醫院迫爆
要去咪去囉
生左仔
我死咋嘛
咪輪到佢捱囉
今日睇如珠如寶
入面有兩句野
小病唔使醫
大病冇得醫
仲有阿bob同張繼聰
唔知邊個揸支士巴拿
話咩
d老野都幾廿歲人
有咩未痛過丫
人大左
思想開始廢中廢老化
不出十年
自己應該會係d
以前睇報紙覺得唔會係
睇完單新聞
都心諗
唔撚係呀
但原來自己大左
偏偏就係呢種人
唯一一樣
放唔低
就係一諗到
自己d細路
可能冇機會睇雪
自己去過外國
睇過雪
漫天風雪個隻
成日覺得
人生連一次白色聖誕
都未經歷過
不如唔好做人
如果連一次白色聖誕
都俾唔到自己細路
我會情願佢
從來冇來過世上
如果真係要生
情願使哂積蓄
成家一齊飛北海道
韓國又好北方都好
睇完雪
成家攬住一齊去
都好過
有錢開飯
但餐餐食得好慘咁
日日返到屋企
個表情都好似好仆街咁
好似食左屎咁
仲要扮到好想食多舊咁
唔想得到d咩
只係唔想失去d咩

支持

屌你
老
母臭西